巴屬香港先係唯一出路

成日有人話香港冇左中國會死
話激嬲中共就斷水斷糧
點知真相係我地冇左巴西唔得，自己睇：

- 牛肉：巴西(50%)、美國(21%)、中國(2.3%)
- 豬肉：巴西(27%)、中國(13%)／豬排：中國(22%)、美國(17%)
- 雞肉：巴西+美國(70%)、中國(19%)

「要不是巴西人你們完蛋了」，經濟方面唔好睇小巴西，佢嘅國內生產總值位居南美洲第一，世界第九，西半球第三，南半球第一，絕對唔會輸太多比其他國家。仲有巴西地方咁大，咁多細城市唔夠發展，搬晒D買唔起樓嘅香港人過去做開荒牛，一舉兩得，而且巴西係美洲國家，本身同美國關係唔錯，美國山高皇帝遠絕對管唔到香港，又唔似台灣咁冇國際承認，所以有巴西做中間人就Perfect，巴屬香港可以係香港嘅一條出路

趁依家中國要煩貿易戰同武漢肺炎，巴西派軍解放香港，駐埋軍，到時中國一定唔敢出聲，巴西終於有個國際金融中心渣起手，又有個通向東南亞深水港，局勢平衡歐美中搵水，香港人又可以渣巴西護照，雙贏。仲有香港隔巴西咁遠，重回英治時真自治。到時可以同人講「我屌你個中國呀，我巴西架碌柒」

{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?